單身漢跳海前表示：啲女比你地溝晒啦

12月到聖誕到，單身漢跳海前表示：啲女比你地溝晒啦。仲想我點姐

就算係都唔撚好講出嚟呀

幾撚柒

只怪我太靚仔

梳

Sorry囉

梳鳩

諗起子華

有d似🐢頭Bob

有錢就有女